<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="pref_I_understand_title"> Я ПОНИМАЮ И СОГЛАСЕН</string>
    <string name="pref_I_understand_summery">xDrip+ НЕ ДОЛЖЕН ИСПОЛЬЗОВАТЬСЯ ДЛЯ ПРИНЯТИЯ МЕДИЦИНСКИХ РЕШЕНИЙ. ЭТО ИСКЛЮЧИТЕЛЬНО ИССЛЕДОВАТЕЛЬСКИЙ ИНСТРУМЕНТ И ПРЕДОСТАВЛЯЕТСЯ "КАК ЕСТЬ" БЕЗ КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ, ЯВНЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, ВКЛЮЧАЯ, НО НЕ ОГРАНИЧИВАЯСЬ, ПОДРАЗУМЕВАЕМЫМИ ГАРАНТИЯМИ ТОВАРНОЙ ПРИГОДНОСТИ И ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ОПРЕДЕЛЕННОЙ ЦЕЛИ. ВЕСЬ РИСК, СВЯЗАННЫЙ С КАЧЕСТВОМ И ПРОИЗВОДИТЕЛЬНОСТЬЮ ПРОГРАММЫ, ЛЕЖИТ НА ВАС. ЕСЛИ ПРОГРАММА ОКАЖЕТСЯ НЕИСПРАВНОЙ, ВЫ БЕРЕТЕ НА СЕБЯ РАСХОДЫ ПО ВСЕМУ НЕОБХОДИМОМУ ОБСЛУЖИВАНИЮ, РЕМОНТУ ИЛИ ИСПРАВЛЕНИЮ.</string>
    <string name="import_db_warning">
        ВНИМАНИЕ: Восстановление базы данных может привести к ПОТЕРЕ ДАННЫХ. Если вы не знаете, почему вы хотите использовать восстановление, не используйте его.
        При обычной эксплуатации xDrip это не требуется. Просто используйте его в случае потери предыдущих данных.  
        Если вы не уверены, что делать, в случае, если вы все еще хотите использовать восстановление, пожалуйста, обратитесь к опытному пользователю.\n\n
        Инструкция:\n
        Поместите базу данных, которую вы хотите восстановить, в каталог \'xdrip\' на внешнем носителе
        (иногда он называется \'internal storage\' в файловом менеджере).
        Это тот же каталог, в который экспортируется xDrip.\n
        Если у вас есть архив в этом каталоге, разархивируйте его (обычно длительное нажатие-> извлечь файл в менеджере файлов).
        Если он будет извлечен в подкаталог, он все равно будет найден при восстановлении.\n\n
        Далее запустите эту процедуру восстановления.
        Выделите нужное имя базы данных, нажмите на него и следуйте инструкциям на экране.\n\n
        ВНИМАНИЕ: База данных может быть восстановлена только в том случае, если она имеет ту же версию, которая в настоящее время используется для этой версии xDrip.
        Версии базы данных может изменяться с обновлениями xDrip.
        Лучше всего восстановить базу данных с помощью той же версии приложения xDrip, из которой она была экспортирована, а затем обновить xDrip.
    </string>

    <string name="importanttext">Не используйте и не полагайтесь на это программное обеспечение или любые связанные с ним материалы для каких-либо медицинских целей или решений.\n\nНЕ используйте эту систему для получения критически важных для здоровья показателей.\n\nНЕ используйте и не полагайтесь на эту систему при принятии решений о лечении или как замену профессионального медицинского заключения.\n\nВсё программное обеспечение и материалы были предоставлены исключительно в информационных целях в качестве доказательства концепции, чтобы облегчить возможности для дальнейших исследований.\n\n Вообще не предъявляется претензий по поводу пригодности для каких-либо целей, и все предоставляется \"КАК ЕСТЬ\". Любая часть системы может выйти из строя в любой момент.\n\nВсегда обращайтесь за консультацией к квалифицированному медицинскому работнику по любым медицинским вопросам. Всегда следуйте инструкциям вашего датчика глюкозы или других производителей устройств при использовании любого оборудования; не прекращайте использование прилагаемого считывающего устройства или приемника, кроме как по рекомендации вашего врача.\n\nЭто программное обеспечение не связано с каким-либо производителем оборудования и не одобрено им. Все торговые марки принадлежат их соответствующим владельцам.\n\nВы используете это программное обеспечение исключительно на свой страх и риск.\n\nРазработчики не взимают плату за использование этого программного обеспечения.\n\nЭто проект с открытым исходным кодом, который был создан добровольцами. Исходный код опубликован бесплатно, чтобы вы могли его просмотреть и изучить.\n\nИспользуя это программное обеспечение и/или веб-сайт, вы соглашаетесь с тем, что вам больше 18 лет и вы прочитали, поняли и согласны со всем вышесказанным.\n</string>
</resources>
